其實大家都係對休息日衣個字反感

休息日衣個字我聽落都會覺得反感，明明緊急法都出埋仲講d咩休息日

正題 我同意裝修係可以比到壓力政府，但長久既裝修會令人麻木，我覺得話休息日既手足其實唔係想切割，只係人權法在前，想轉用一種較平和既方法去比壓力，諗番我地前幾日十八區開花裝修，我地今日點解唔可以十八區悼念走左既手足，裝飾同唱歌

所以唔好再用休息日衣個字喇 今晚我地十八區開花裝飾，唱歌啦 最後和理非同勇武都請你地記住 要贏衣場運動 冇一邊可以分割
光復香港 時代革命
講野1999 sorry

1/10

2/10

推3

香港人一定要團結

到底邊個最想以後取消百萬大遊行

推4

5/10

罷工係對個政權最撚有衝擊既抗爭手法，但三罷做左咁撚多次，都係得8.5成功，因為計劃左好撚耐，對香港人黎講，個個都只想被罷工，到呢個地步，你仲想做休息撚，而唔乘勝追擊？

勿拆黨鐵！！全民被罷工！！

三樣香港人應同樣憎恨既野：
政府、黑警、黨鐵

呢三樣先係主線
你個啲乜鳩紅藍店，我理撚得你幾時搞？
個啲要休息，冇問題，但咁撚樣都唔食住上，令到全港自動罷工，咁我真係代表我全力支持既香港政府多謝你為香港既經濟服務

唔撚係話和理非冇用，但勇和齊上齊落，兩邊一齊做唔撚得？

7/10

今晚見啦

有一班人認為美國唔會因為示威示暴力而叫停法案
其實依個情況同當初修例一樣
信則有 不信則無

文宣日 連儂夜

8點集合 悼念手足，唱歌 之後齊齊文宣裝飾 香港人唔係得武叻文都叨

8/10

9/10

10/10

我信十八區裝飾都一樣做到十八區裝修既效果

推上去 十八區裝飾

「休息」也可以瘋狂文宣，國際也是戰線

班狗就話有車坐姐！手足係條街到日日都走黎走去唔洗顧慮下手足體能？體能一下降就容易俾人捉！講到尾都係唔想手足被捕

今日唔係休息日 係裝飾日
勇武和理一齊做裝飾